會唔會特登避開對方個ex

你驚佢加料？點解要避

啊知會唔會尷尬

男人老狗咁都要避

突登揾ex嘅老公剪頭髮

驚輸牙？

唔拍剪到你光頭咩

你老婆以前真係好撚得,又主動騎
含吹奶都無問題,你呢家開心啦